(IQ題..三頁開估)亞瑟王最想留住既人係邊個

要估中人名同原因

應該冇乜人識答

睇id先估 衛宮士郎

reason:f/sn